puipuipui，pui你老母咩

成班弱智仔幾十歲人睇套兒童節目睇到上曬腦
日撚日喺度puipuipui
你係弱智都唔洗周街同人講㗎
聽到我好撚尷尬呀屌你老母

Pui

Pui pui pui?

Pui pui pui pui!

扮咩
你都冇睇

up乜撚呀

Pui pui pui? Pui pui pui pui!

puipuipuipuipui puipuipuipui puipuipuipuipuipui puipuipuipuipui
puipuipuipuipui puipuipui
puipuipuipui puipuipuipuipuipuipuipuipui
puipuipuipuipuipuipuipui 屌你老母

Pui pui pui pui pui pui pui pui pui pui?pui pui pui pui pui pui!!!

Agger

刀劍好睇好多
星爆氣流斬！

pui?

你上動物台後第一個高質po

@Pui雷斯主席

小鼠鼠pui pui
最得意既車車

但係我係諗住開膠po

pui pui

pui

ON撚9？

夠你個標題洗腦？